做地盤入面真係咁黑暗？

成日係連登聽地盤有好多黑幕，肥上瘦下，工傷走數。又日日打架，仲有人會係地盤入面叫雞？有無師兄係入面做可以分享下？

走數就成日都會

有工友打白粉針飲咳水添

咁仲有力做野！？

就係吸完毒先有力做，只不過做來做去都係重覆做同一樣野

多大麻撚

即係搬黎搬去 搬黎搬去！？

油漆果啲同一個地方不停油

知唔知點解年中咁多地盤佬跌落街

因為⋯⋯隊左野？

點樣起地盤叫雞

見過地盤打邊爐

沙塵滾滾喎！

見過d地盤佬係度食煙，幾得人驚！

地盤八九成人諗得最多就係點先可以早收工

地盤入面叫雞未見過
好危險就真既
工作環境好惡劣
師傅好多都好燥可能飲得水少
後生果代就好D

人工唔高 又咁危險 點解仲咁多人做

聽過老總講係有 有啲女打雜係返黎接客
成日都聽到班阿叔flirt啲阿姐 好撚核突

有野d光管壞左係幾黑暗下
行行下仆街

走數成日嫁啦
有D就第一日即工傷呃錢

我地聽過有個釘板佬比三百蚊係樓籠屌尼泊爾姐 中出一Q！！

發夢經常見到老雜約d阿姐上樓爆房，仲要唔止一次，聽到都覺得嘔心

早幾十年真係有 啲雞扮做女雜工係地盤做生意

有啲姐姐好靚女 又天然呆 好撚正

咁咪收兩份糧！雜工一份，妓女一份。

見過樓梯有用過既dom

地盤入邊咁既環境好難想像點屌得落

大家都爛嘜架喇
幾廿歲緊火又有咩所為

試過聽到佢地講粗口, 我成身打冷震

是心動的意思嗎

發夢聽過以前起機場個地盤入面有

之前係東涌某個盤做，唔知大盤定二盤卑人拖百幾萬糧最後係天秤都跳落黎死左。同樣地盤新黎既同事同我做雜工，個日地盤應該有40度以上，重要係咁搬野，佢中暑死左，負責人話要解剖睇原因，最後佢屋企人反對地盤賠5萬，唔排除佢本身有病，但一條命值5萬

地盤人工算唔錯了，兩萬幾一個月，但人矖雨淋又辛苦又危險就真既

中午食判頭飯, 2K落樓, 錢真係咁易搵定咁黑暗

職安真漢子

左cap右cap

扎鐵收鐵線錢 釘板收釘錢 天秤佬搵佢吊野又收逐次收錢 吊得多仲要搞月費 姐姐又收清潔費 阿sir又私底下收唔少 唔係好難順便收貨

食飯都算，閪在有人有得去，有人冇得去

仲要派月餅，派利是，我睇下幾時要派埋聖誕禮物同復活蛋俾班仆街

身水身汗 屌你個奶 繼續搬

人工唔高？

中暑唔係工傷，所以可以賠得極少

一辛苦起黎人會好燥

啲老前輩講過棚佬道友多
叫我地小心啲棚佬

而家d地盤阿姐有靚女
見過高瘦白淨金髮支那婆
D阿叔係咁撩

呢度有幾多人真係做過地盤

多數拆棚

打交呢啲小事啦，強姦都見過，仲要係姦隻狗
所以話全香港最變態一定係地盤佬

早1 2年好似有單個地盤佬同呀姐係地盤扑野發現 之後比人禁左再入果個地盤

個post好核突
唔想幻想個啊姐同啊叔係地盤扑野畫面

有啲越南妹好撚正嫁
雖然大部分女雜工都係呀姐
但有啲真係比我屌我實屌

聽講蓮塘口岸個盤有地盤雞

原來個個連登仔都做過地盤

有 d阿姐3x歲白白淨，波大大
樣又唔差
屌得過架

劏蛇專家

拆棚佬爛命一條 洗手收錢 日日唔同人
單棚都夠膽繼續拆 但安全繩都唔使用
有d啪完針先上棚 個人忽下忽下咁

老實說，我未見過棚佬用安全繩

食環署office都得，點解地盤唔得。。。

親眼見到個地盤佬亂拋垃圾落地
睇見都覺得依份工黑暗

完全唔係咁既一回事

咁OL係咪都係返寫字樓接客 on9

有邊份工唔係肥上瘦下

周圍屎屎尿尿

你諗下 行到上十幾廿樓

你人有三急 唔會落返去地面屙怪

咪個個就地屙

所以好多屙左都唔炆屎 無廁紙

上肥下瘦 邊行都係

只係建築特別明顯利益輸送

元朗西鐵站附近某個地盤 老總成日出面幫個水喉判頭 叫自己人幫判頭做野執屎

個判頭衰左 d科文叫佢執返 仲可以達個老總出黎 壓班科文

老總同埋堆科文每個星期都上去飲飲食食
餐餐都係判頭找數

份標書 仲要比正常價高好多
個老總係深圳灣附近買左某個私樓 頂層4間打通左

結果：個老總俾3個hr同1個行政大佬夾佢收山

利申：發緊夢 朋友打黎同我傾電話

果日諗住蛇下王 哩埋打下機

撞過個靚地盤小姐

係30幾樓 一間房仔到屙屎

大家反應

之後出返去

天秤佬不嬲 要收札鐵同釘板 茶錢

有幾黑暗呀？
判頭請老總科文阿蛇食飯跳舞
日日茶煙飯之嘛
好平常

搵埋唔少外快啦
以前做唔敢偷 試過有人俾人捉到 要老闆去傾

安全佬

個比例係10個地盤佬9個都會叫雞, 剩低一個係輸死無錢叫

肥上瘦下就一定架喇 蛇頭食人頭賺到仆街 叫雞都會有 但打交就未聽過

老一輩成日話自己好捱得 現實係相反

呢十年多左好多後生既監工
絕大部分係連IVE都讀唔掂既廢柴黎 完全睇唔住個場
由得班師父自把自為

見人地盤講粗口
痴線架

咁多人撈亂地盤同裝修
地盤我唔多知
裝修嘅就成日可以早收工
只要做哂個日做嘅野

就地正法佢啦

dllm做過墨斗 跟師傅彈泥水墨 對住d屎黎彈線

佢地食左先有膽做

真？ 邊間公司先
我見近排多左好多後生女工

你都識講後生
初入行緊係唔識架啦
做地盤就算讀完大學出黎都係柒下柒下架啦
我自己就做PM既
老一輩經驗上的確係豐富
但係而家地盤唔同以前啦
而家做既文件野多左好多
好多老屎忽whatsapp都唔識用
相又唔識print
電腦又唔識用
唔識用都算
又唔肯去學
我見仲有人可以拎住個冇上網冇影相既電話做地盤
所以以而家地盤通常一個高級管工帶住幾個學徒助管
冇啲後生既幫手做文件野會仆街

不是吧？請描述詳情。

強姦流浪狗 地盤工東涌被捕

見到個地盤臨新年先炒人

好撚on9

你個名 變左軟

一班連IVE都讀唔多掂既廢柴做得D咩?
我見班撚樣 日日打機等收工咋
好多時仲遲返早收
有時佢地真係要去睇場 根本D師父做咩
佢地都唔會同唔敢出聲
香港建築工程越黎越垃圾唔係無原因

老總監工食咖哩就梗嫁啦，有D做得耐嘅科文一樣要茶錢，唔比就針住你唔收貨。有次真係打交，要成4個人先拉得開。講真呀，斬出嚟做唔收貨，做多一日就蝕一日喇

好多蛇王就真嘅，封石膏板封埋自己入去打機瞓教

屌完師傅
個師傅只會玩野愈做愈差
唔做,轉盤
到時地盤又少個人做
d野做得更差
惡性循環

ta都分 懶同勤

做過一個盤
1個ta識既野多過af
1個ta已經幫緊pc手

聽同事講 其他盤有d ta真係柒到冇眼睇

中國建築

點解搭棚多take野？

笑撚左 咁咪證明你地廢 失職LOR
壓住唔班師父
如果睇唔住班師父 咁你地有咩用?
日撚日係度打機? 成日話大陸令香港建築點點點
我自己觀察 呢班IVE廢物都係半斤八兩
一個行業出現左問題 絕對唔係一個環節同一部分因素
通常係成個行業上上下下都出現各種斃病

岩la日屌夜屌la

我有問題就講
要佢即刻執
佢講完都唔聽就報上司
出警告信俾壓力佢老細
之後等佢老細做佢
現場亂屌有閪用

好明顯見到老一輩同後生仔做野既方法
老一輩覺得自己係管工你要聽我講
下下用自己既身份權力去屌

後生仔係會用朋友既方式相處，問下師傅意見一齊傾點做

師傅係會中意朋友方式既相處
好多野拍膊頭都會幫手，有講有笑
相反你成日屌佢
到有野求佢佢一定唔幫

邊間公司就唔記得
佢地做交通指揮個d 都有幾個靚女
化哂妝

有日有條女係架步出邊同個阿叉嘈
之後阿叉打爆佢地架步窗口 隻手爆哂光
之後過黎同我地講 唔好話比人知
佢地唔知咩關係

聽fd講 佢地師傅 有人屌過地盤雞 500q

利申:9up

地咩撚野盤
求撚其hea到收工
2500一工
番23日

壞下依樣壞下果樣 食飯食耐啲 開工去屙屎
Hea撚到一個境界
從來唔曬黑自己 辛苦咪搞我
危險就指一指人地件身後面 (快樂上班 安全回家)

做左七年 未試過拖糧 無工番
又有雙糧
開心過啲PM

岩呀
個師傅做得唔開心
唔通我會開心d咩

例如:你呢度搞成咁,第日你又要執返手尾仲哂時間la,幫幫手搞搞佢

條女係咪染黑金睇髮 係大樓做野

份份工都係肥上瘦下

邊個工種2500 仲可以hea?

唔通瘦上肥下咩
開善堂

好撚多大陸人就真
變左成個垃圾回收場咁
躁狂既有 格差既又有 大陸閪又有

其實office都會有人講粗囗,程度同地盤工人差唔多

佢地講家鄉話

仆街揸住水喉鳩射一日都$6，700

見過地盤有用過既安全套……
另外， 地盤食咖哩 真係睇個管工操手好唔好， 例如比較肥會係賣鐵，代工做手腳， 地盤內運如天秤， 開士機 ，貓車果啲。 輕啲就等節日食利是， 月餅卷咁

貓仔機手都有茶錢咁好

節日有餅卷利是係正常 不過要睇邊個老總 判頭都睇老總

有fd做新輝 日水 中秋都收到2x張卷

轉左盤話收少左冇10張

試過同男朋友係佢做野個個盤扑野 其中一個起樓單位

d女打散哂 大樓唔多見
我講個條就係 啡金個條女 成日著緊身褲
代哂化的

你試下問佢

有個短頭髮 帶圓圈個隻眼鏡
黑色頭髮 成日帶口罩 呢個幾正

地盤佬四周圍屙尿

仆街 我識佢地

真係好黑暗有樣潛規則就係食水，2200蚊一日要比500蚊介紹人如果唔係會無工開，但扣mpf、報稅就要自己硬食2200變相三重剝削 。

仲請唔請人

有個釘板蛇頭仲仆街 收判頭3千

出俾靚仔3千 回1800 實收1200
條靚仔交稅 真係和味

你係咪熟客仔黎

真係唔明到今日都未有法例去監管呢種行為

有間大判環保妹幾靚
對上做個盤個砌瓦妹都靚
不過跟男朋友黎做，傾唔到幾句
什項有d越南妹都正
諗起都硬硬地

揾我？

個人覺得地盤比起其他行業算十分之唔黑暗

如果有法例監管變相地盤整體日薪會拉低，但保障左工人囉。

冇法例監管 人工高 但唔落工人袋 有冇保障到工人呢？

黃子華 魚蛋論

大把啦
我上個盤係大盤

乜黑暗野都有
係寫字樓後面朝朝都有針筒
我仲報埋俾安全部知
攞左二百蚊惠康券
夜更個司機仲話
車住工人入去
個工人隻手仲插住支針筒

入邊班女雜工仲勁
爭上位俾科文屌
有個工人返貨櫃一開門
睇住個科文屌緊個女雜工
但唔好理
個女雜工之後做左女雜工頭

唔鎖門屌 咁on9

拉低日薪至少mgf、報稅都相對少總好過硬食2200嘅mpf同稅

唔好看咁表面 入面辛酸野做過先知
無咩必要 唔好入去做
老屎忽文化 食水 環境又危險
初初入去做唔知頭唔知路好危險其實
試過y40中頭 試過斷棚差d飛落街
又見識過斷威也
冧柱頭
人工雖然係唔錯 但講真起貨完盤
初初你又識得唔多人 有時未必工接工
要做不如做下維修保養仲好
人工雖然少但至少穩定同安全

曾經地盤佬 而家轉左維修保養

鎖左都無用
自己隊兵都有鎖匙
怪在怪佢精蟲上腦急到係櫃就扑

逢星期五 會有一架叫歡樂車 (中港牌)
成班會瞞住佢地老婆去開會。好似係

入面有啲樓層好似九龍城寨咁黃賭毒乜都有

科文開會專利

做測量果期 兩個大佬跟個g4 返大陸玩

揸車去落馬洲 俾我揸返公司 果陣p牌唔識唔 入左去大陸條線 望住前面d車 架架都中港牌 心諗 dllm入錯線

其實地盤D 人好有禮貌
好多人吹水多 唔知事實

深水埗？

聽過樓面有兩電燈佬同棚佬打交
之後俾人拉開咗 繼續開工
點知個棚佬做做吓嘢跌死咗
最後嗰兩個電燈佬收工俾人拉咗返差館

嗰陣我都係科文嗰類
不過我唔想上 結果俾佢地個個星期笑我無膽乜乜乜

咁我唔中意返大陸 關佢地撚事咩

其實佢地啲老婆都應該知 不過覺得有返屋企就ok.

唔開燈又夜晚嘅話一定係

巴打岩，人工高唔代表儲到錢，日日卑班師傅拖住賭錢叫雞飲酒。
利申：親人做3盤，曾經做過蛇頭，已轉行

大把工人 管工食咖哩啦
例如將d armoured cable線頭頭尾入邊d銅拎去賣啦 不知幾好搵

間唔中打 鐵器部間唔中填啲爛鐵跟住用嚟打邊爐

機場

阿姐都岩

收咖哩
判頭、要牌個啲工種

仲有趕工、hea做
唔理質素，限期前點都要完工
免得罰錢個啲

邊個工種都黑暗，地盤純粹係冇外行人諗到咁好做

只係老屎忽文化冇咁勁

咩係收咖哩？

我朋友收curry
每月五萬

唔怪得阿姐都上

有d阿姐化妝同識著衫好正

收工見過一個阿姐 黑絲高踭 樣唔差

新世界？
有惠康卷收應該係新世界

棚佬用安全繩嘅話根本做唔到嘢

範圍好廣, 發夢夢到

可以係有材料淨低/好碎,執黎都用唔到(電線,銅料),雜工/師傅會儲埋一堆拎去收買佬賣

又可以係比茶錢,比鏟車佬,天秤佬等等幫手上料(逐次計/月費)

又可以係枱底錢,跌比收貨阿sir/老總,交貨做野順暢好多

總知入到去,有錢洗得鬼推磨,尋日大大聲屌9你,你唔覺意跌少少比佢 今日就可以四萬咁口

真係有一次成班中層行地盤
轉角見到個大陸女雜工同管工扑野
最後個女工比人炒左 可措全部人封口 所以唔知係邊個

維修保養無乜野做

收好處

如果真係咁，日日有人死啦，香港地死左人邊撳得住，你估港豬澳咩

而家好多ta都好撚fit，好多文件野都係佢地跟，睇site又係佢地負責睇，夾野唔識都係問大佬，最緊要肯問，問多俾人屌下你煩，好過夾到錯哂要翻手。

佢呢d傻鳩出到黎實比全世界屌屎忽，邊個師傅唔想少做功夫多嘆世界？你要捉到佢做 你要了解佢有咩程序去做 再同佢得閒傾下計 佢有野要你幫佢 你幫左佢佢就欠你人情 自然聽話d 都仲係唔做 偷偷地影相出信 扣判頭錢 乜都只係識屌 叫人做只會俾人睇唔起

條傻仔覺得以前啲監工又叻又讀得書多

其實係個靚仔都覺得千2已經有多

假設開到3000成倍鳩幾多數都係判頭蝕左錢要賺返，班大判放俾條數過反正有d位係vo黎業主會包，好多野響地盤都人所共知，但外人睇就好似剋扣咁，講真唔係當出錢既大判係傻，大佬，果d錢黎架，收幾多錢做左d乜野出黎點會唔心照，唔會淨係你地花生友識計，d二判三判好多時頂左條數，或者大判出錯左，到施工時個設計，計數上個成本變左另一個數，但大判又唔想自己公司有人孭鑊，成鳩日叫d二三沙當冇事頂左佢之後再放返工數，好多呢類野

上個月 定今個月 兩單

維修保養係咪平均兩皮幾一個月

我覺得好過做看更。

個個一入行就想拎公會價

有呀姐為左游位 中直 OT係架步幫老細口爆

大漠風沙雞

[img]
見到圓圈眼鏡個個
原來係你講個個黑金頭髮

我褲都除埋 你俾個背多分我睇

終於搵到同行

死左圖啵

吹水大會

嘩 真係佢黎

你同佢地咁熟 影下佢正面啦
巴打
佢收工 打扮都ok

自己唔識刪走[/img

有無咁離譜 做雞未仲多錢

比多d想像空間你呀

你地係咪同條女同一間公司

地盤入面唔開燈咪黑

做交通指揮幾錢一工？

做雞日日比人屌，依家間中比人屌兩下每日就可以hea下hea下等收工

金X
好似百佳券先啱

你有冇現場睇過拆棚？

唔好跟住連登風向屌下港豬澳就以為自己好醒
根本成個行業都唔會安全行先

阿姐都算係地盤即場食咁痴線

有病，棚佬唔著防護做就正常，我講緊啪針上棚啊柒頭

我見過有棚佬 飲住啤酒 上棚塔棚

有帶安全帶 但扣唔扣另一件事

10個有11個都唔扣架喇

後生果班怕死會扣

年老果班跌死都唔扣

保險賠償問題 安全佬只會捉你有冇著上身 唔捉你有冇扣

On99 我話見過話有棚佬啪完針先上棚
你就話咁會日日有人死
閱讀理解0分？ 我撚知究竟有幾撚多棚佬會啪針

有幾黑暗呀,差佬咪仲黑暗

仲要就係 係地盤做野 真係要好撚小心

踩過d竹棚 爛既幼既都試過

釘板佬釘樓面 唔晒晒全部木方 釘面板

果陣彈墨好急 冇留意塊板斜 踩左落去

差d俾依d九流師傅害撚死

有黑頭髮既人種就唔會冇黑暗既事

有 自己扣自己

起你老母咩

仲想睇下有冇多啲咩食夾棍
唔見得光嘅嘢
點知全撚部都係屌阿嬸

有冇咁撚低質呀

[member]中國佬朗屏？［/member]

唔係 元朗站

聽啲廢老講，樓廠總會有一兩間板間房，係俾班女雜工中午時間"賺外快"

永遠怒做無停手
紮鐵佬

近兩年人工都減 新聞公布個薪金假架

上個禮拜先係site office打邊爐

仲未有人講保險雞即埸簽單即埸屌
一個完事到下個

饑渴上黎真係阿姐都得
反而覺得真係屌得落應該係行政安全環保qsbs班女，廿幾三幾，有些幾ok

做𨋢 每用一轉收錢
利申 發夢個時聽老師傅講 唔知係咪真

而家都唔少，新移民，四十左右多，四十樓下較少，尤其是地盤門口用水喉射實轆果啲油位。

做地盤係咪有得屌呀姐呀
我都想試

阿姐都起啖

利申：安全

有d阿姐好正架

做大樓
上料唔塞返幾舊水點上呀
唔塞就等下先啦！冇人塞咪畀你上囉
等到收工都未有得上
唯有畀錢啦，唔通叫部車返去大陸廠咩

呢D報 Icac 分分鐘成個盤即刻崩潰

好黑暗
有次仲見到有個地盤佬食兩支煙

個次經過見到 地盤女文員 好後生下

變左食阿姐post

有個化妝妹收工跟呀差架喎

呀差條腸大條 好含

早幾個月係屯門地盤做
見到個啊姐由我開工訓撚到收工
佢隔離仲有個男人
收工佢地換埋衫走嘅時候個啊姐著晒裙噴晒香水

非常好，冇得去個d可以恰下

慰勞婦

地盤入面燒野食

上面條友做咩要逼害ive仔

以前d監工跟本好少落黎影相
個個叫科文影返比佢 自己去食判頭飯

真 尤其拆棚佬 好多食咳水同冰 好似話拆棚太危險 要上左電先夠膽

地盤玩十三張係咪100蚊7

玩咁細

比著你都可能唔用 要不停走黎走去做野 佢地唔會比仔尾繩管住自己做野 個防墮扣又重又唔係易扣

地盤小姐即係咩？ 文職人員？安全妹？

好似越南藉 定東南亞工人黎

越南妹我見做執竹同掃口多 都約勤力

細過屋企人喺地盤執好多銅線返黎賣

自己批走陣膠 賣貴啲

有大檔玩牌9

高掛低用 棚佬就上到最高位，你想佢掛邊

啡金條女個架步

唔同公司

你又話邊佢地

識

巴打係咪對班後生女工有興趣

係呀
巴打係咪介紹黎識

去大樓搵佢地抄牌啦 哈哈

毒丁唔敢

我都聽過人話機場個單 係個擺架生既貨櫃

做過 ，但未聽過 禮頓？

。

依樣真 老人輩退晒，剩低個啲左改右改

你情我願啦
headhunt咪差唔多
食得少姐

判頭塞錢比PM
PM就盡量幫佢D BQ RATE叫高D價
是常識吧

去過個fd做個site打邊爐
利申:冇做過地盤

大大話話見過千幾個棚佬
真係未見過道友
利申 竹棚佬一個

十幾年前 地盤成日唔鎖唔剩 個時無人會偷野
好多人入去扑野 朝早翻到去見到地下又安全套又啤酒樽

用風煤樽透火

咁講法倫敦金、傳銷一樣都係無問題因爲大家你情我願

睇黎你唔知倫敦金同傳銷係點呃人喎

4-50層樓，你敢爬出執拆棚？
Hi完就會敢

啲管工多數後生仔，係咪真係食女工阿姐

大家對食地盤姐都好關注，但仲未有真人現身說法。

地盤啊姐都食得落

過年又有野收啦

可能阿姐食佢地

係 拆棚舊時通常一地針筒
幾十層樓高 拆左網 個棚又梅 唔啪邊敢岀去

食地盤阿姐真定假呀

係好黑暗 地盤意外走不時都有 斷手斷腳 都係比返 10幾20萬

紅豆哥

睇完發現好多人鳩吹
以前暑假又夠18歲想搵野做識人去試左做個幾兩個月地盤 貪佢人工對後生仔黎講多 新手都成接近千一日 好過返最低工資pt
屌你老母返工屌呀姐都吹得出on9咩...
地盤啲人都幾有禮貌以我所見
大家地盤佬 無禮貌唔驚比人打咩 地盤咁多架生 嘈起上黎容咩易比人一野仆死
但講野就多粗口同粗俗啲 都算正常 做地盤班師傅 好多後生都無點讀書先成世做呢行既者
但人地都係搵食邊有咁衰 又返工屌西吸毒 唔要命咩
人地都係做人老豆
聽過有啲師傅辛苦做野供啲仔讀名校 出國讀書
又聽過有啲人仔學炒股輸好多都係老豆辛苦做地盤幫佢地還
當然黃賭都聽過啲 多小都有 毒就真係好小

另外工程啲野黑暗點都有啲 但輪唔到普通工人囉

講住咁多成晚無訓攰..

今時今日 邊撚度會有呀地盤呀姐
吹得就吹 個個要養錢搵食 邊撚得閒同你開工扑野
用下腦就知啦 人吹你又信

見過有個地盤工人連續食兩支煙 地盤佬最壞應該係佢

本身覺得其他人鳩嗡好痴線
點知你重痴線，同佢地咁認真

可能真係愈荒謬愈真實喎

我唔講肯定好多人當真 好多人亂講野唔負責任 香港愈來愈差同呢啲性格好大關係 野我我亂講 有咩事我就唔會企出來 理鳩其他人點誤會 心諗反正我唯恐天下不亂咁樣。

有頭髮邊個想做癩痢

未見過

四十幾似廿幾都見過 雜工阿姐